#反送中 #送中衫 #我愛自由閪 # 記你老母 #味我搞後面 # T-shirt

自由衫 $125件 全港包郵!! 只此一款!!
落單請facebook聯絡 謝謝各位!

#PAYPAL 交易 / #Wechatpay / #支付寶HK
*會有專人回覆有關詳情

SIZE CHART ：
Size (cm) in XS , S, M , L , XL , XXL , XXXL
Chest Width 胸闊 42, 46, 50 , 53, 56, 59 , 62
Body Length 衫長 62, 64, 68, 70, 73, 76 , 79
Shoulder Width 肩闊 40, 42, 44, 46, 48, 50 , 53

參考身高 參考體重
XS 155~160 50~55
S 160~165 55~60
M 165~170 60~70
L 170~175 70~80
XL 175~180 80~85
XXL 180~185 90~95
XXXL 185~190 95~100

用料:
速乾運動衣 , 通風涼爽

出貨時間 ：
約一星期至兩星期（視乎反應熱裂情度）

如果鐘意呢個系列既話請share俾更多既人知道 多謝各位!

#反送中 #自由杉 #愛自由 #唔好搞我後面 #自由閪 #TShirt #記你老母